# guia9_2020

ejecutar programa "./ejer_1" ingresando inmediatamente una de las opciones:

"l" = prueba lineal

"c" = prueba cuadratica

"d" = doble direccion

"e" = entrelazamiento

de no ingresarlo el programa reconocera la falta de parametro y no correra, 
de ingresar una orden incorrecta el programa pedira una correccion antes de avanzar


EL ejercicio fue resuelto en Geany, ejecutado desde la terminal para testeo en linux 4.9.0-12-amd64

